不如10 月 1日唱 香港公民嘅抗爭者軍曲

依個係屬於香港公民嘅抗爭者軍曲
真管風琴版:

6人合唱版 (b段入快左, a3段都有d甩beat, 巴打求其mix係會差d)

大家可以學點樣唱先
相信不久將來我地可以一齊唱

Anthem. Rousing, reverential, sometimes even revolutionary, an anthem is a song that represents the ideals of a group of people

《願榮光歸香港》
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔 (唔知佢地想唔想咁寫)
編: t, bp, clk
音樂後製: edwin, Kazaf Lew, 621, 青棍幫, eeeee, cheater, 烏素晴
mv製作: 文字藝術絲 ,Redy

通用版歌詞:
A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

通用版 B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

簡要:
A1 土地上既人流淚 憤怒 為公義 拒絕再沉默
A2 面對熟悉既恐懼 為左自由光輝既家 大家選擇再不退縮
B 縱使黑暗既時刻會降臨 但香港人有既係勇氣同智慧 會撐得過
A3 光復香港 時代革命 民主自由永不朽

合唱:
littlewhite Phoebe So Edwin@mita Bp Tdgx Iris
Peanut_milk LYY Kenry Ant ChrisWong YimYim

榮光: 榮譽;光彩

唐 李白 《大獵賦》：“方將延榮光於后昆，軼玄風於邃古。” 王琦 注：“榮，榮名也。光，光華也。” 魯迅 《熱風·隨感錄三十八》：“他們的國粹，既然這樣有榮光，他們自然也有榮光了！”

Credit :
黑椒 #97826
Dgx69210 #105976
原 post :

pish

推

香港國歌

push

推 聽到想喊
香港國歌

大家記得學點樣唱呀

已喊 推到全世界見到

p牌推

支持

幫手推

好好聽